伯夷、叔齊三千年前搞罷食，是咪行得太前？

伯夷、叔齊巴打話義不食周粟，寧願一餐藍店都唔食。當年如果有黃色飯圈，佢地就唔洗餓死首陽山

佢地算唔算抵制藍圈老祖宗？

算

精神可取

行為唔值得學習

郁啲就要生要死
身體髮膚受諸父母
是為不孝

如果父母係藍呢？

商朝經濟圈
去朝歌出發